點解而家體育台每日都咁多人唱衰緊Trump，所羅門魚，大J，黃世澤，攬炒巴

體育台究竟發生咩事？

5毛黎 一早block 左

世柒就收皮啦

以前波台狗成日黎CC TAI 「撚狗」
呢家真係唔見哂 只能係波台圍爐

又講無人機啊

用共產黨嘅方法去批鬥
正正喺你推崇嘅黃毓民嘅手法

波台係五毛假膠集中地

朋友你唔好斷章取義啦
睇清楚篇文講咩

仲有你睇返黃先生佢都篇video入邊講清楚
已經有CNBC報道話會請一啲返個video game skill嘅人去就無人機機手

而且軍隊請年輕人做無人機手已經唔係今日嘅事
唔通日日人哋同你講
我會點做我會點做咩

仲有一點呢你就忽略咗就係無人機手嘅選擇佢哋要注重有身體協調能力等等
佢哋唔一定有經驗但係只要具備呢啲技能咁已經係一個潛在嘅機手
你有本事咪請民航機機師做無人機機手囉

貴到hi hi

入面已經曲直難分
有組織

又斷章取義
見你打咁多句野真係戥你辛苦

宜家係講緊一個有打過機嘅人有冇潛質去做一個無人機機手
鬼唔知要訓練咩

你操得大隻，我都話你有潛質做特種部隊㗎
鬼唔知要訓練咩

佢邊度辛苦
好多句都係之前D POST 見過

做乜成日會拎埋世柒同其它人比？
係咪世柒打手？
其餘人全部都有身體力行現兜兜咁支持運動
世柒呃番大家錢就有

講下移民就係黃KOL
咁楊官華都係黃啦
佢fans不知幾多藍絲